最近社會太危險 想學D自衛術 賜油

以上呢D會唔會過激?

正

不要暗戀

學nben帶針出街好過啦

咩慢嚟 咁變態

晒撚氣你睇下人地黑社會幾大隻
唔用兵器/暗器無得搞